條女on9到堅持食黃店，屌佢老母

搵左成十間黃店，間間唔係閂門就截曬單。
行左2個鐘，係2個鐘！
曬撚晒啲時間，獎都未撚抽！

拉

難分真與假

珍
咁高成本食飯把撚

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

係真就珍惜啦屌你老母

假就自己收皮推1.1或者認真po啦

仆街，得返1個鐘

佢係做多左

一間滿左打佢一拳

你唔要益我啦 屌你老母

黃藍是政見
好味是良知

咁on9飛咗佢啦
唔好害人

嬲撚到痴線
根本大家都係口講就點點點，今晚都係食飯抽獎架啦，on9到佢

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

我自己一個食大快活咋，我屌你老母

大快活佢都唔撚食呀

屌佢老母
依個弱智係11月18日理大比人圍攻日子不停叫人去沖一條沖唔到嘅防線
最後導致更多手足比人足
正宗弱智風向撚
唔該有腦嘅同我block 7 佢
順便屌埋推依條弱智上去嘅人